大家估下7月13號邊個會做下一個牙笠?

科申:唔係wiz*one

對唔住大佬

都話唔係wizone
我負責監察邊個做笠水狗

射疤佬

范善甯

佢好似話自己冇飛

導狗

導邊

哈原來你冇飛

香港大事大非仲去睇偶像
真係第時建國拎晒去打靶

今星期就拜託其他兄弟姊妹接力了!!

支持

g chi

支持what 7

🤣

誰亦會講 假使那樣懷念必會再次有迴光
其實只要 讓我耿耿某人思憶早閃閃發光

支持u=笠狗2.0

I am not wiz*one
you=on 99

U=針

非

不用分得那麼細
娛樂台全是笠水狗(me除外)

你都睇izone?

係

係youtube到睇

喳ga
又一個冇飛

扮咩
你咪又係冷氣軍師